豐澤今次搞一搞又可以睇得出死港豬有幾窮啦

係咪窮到咁呀
幾百蚊就想買到

窮同貪係2回事

曼聯排第幾

fg 50k貪個幾K嘢

攞左幾多次英超牙賤種黑哨猁
答我啦柒頭
唔講仲以為領先次席超過十分攞硬添

你講頂級聯賽冠軍?
今年追平曼聯，
唔計歐聯呢啲盃仔啦

係一次都無牙死猁狗

3-3水晶宮
跣腳

wiki下啦，祖先基因垃圾唔緊要，後代改下啦